Fg , 準備做teller 想轉sales

我想問下如果我做半年teller 轉去第二間做sales
有178 sfc 會唔會難請D 定係做到一年先轉會比較好？
其實唔想做teller.

無經驗。

點解唔直接做sales

屌⋯ 年尾好少請人

有手有腳就請

想做邊間teller？
可介紹

因為retail堆人走得快過火箭
所以呢堆pos係全年招聘

係咪冇打算生仔?

其實本身 岩岩出黎做野 有諗過壓力問題既
所以都想適應返個工作環境先

retail所有pos都唔好做
teller一樣食屎